# Простая библиотека для работы с двумерными многоугольниками, в том числе составными и с "дырками".
* Примеры в /examples

## Исходные полигоны на карте тут:
https://yandex.ru/map-widget/v1/?um=constructor%3A7f6cef30cb7292c17de86abb61dc541fde5761dce5250708feda523a4a633764&amp;source=constructor